黃絲唱歌幫商場增加人流救經濟 黑經入場封鋪損就業

黑警持住自己鐵飯碗
破壞經濟
打爛人飯碗

五一黃金週
唱歌
救經濟
保就業

政府成日話要救經濟保就業
但由得班狗破壞經濟

五一黃金週
唱歌
救經濟
保就業